一百%老實答, 嚴智畀你屌, 你屌唔屌?

屌: 正評
唔屌: 負評

近排做學術研究時發現嚴智babyfat時期遺留喺對髀到啲肥肉有少少屌西腳潛力...

講緊咩

Deal!

重點得十九歲
某啲地方好多分加...

屌你老味加咩分呀

個個係一個人來架, 唔係一件貨呀

岩

以為嚴重智障。原來係泡狗

連登都有女權道德撚

係咪啱啱喺學校上完堂個啲咩gender and society

超正

係都重智啦
嚴智喎

鹽智都好能淫，點解唔吊？

5拉

可唔可以成隊女友一齊上

可以的話 結埋婚都仲得

塑化雞，屌完就算

不了

豬閪

講真係咁椅屌兩劑算 勝在夠嫩

越黎越正

今次唔擺牙軒上枱了

屌

不過我最想屌嘅係所願bb
正宗GFreiend 感覺